{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0022120274752/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Silk Combo Short-sleeve Rib Waistband Top - Driftwood"
    },
    "text": "ブランドのTheoryのメーカーはTHEORYで、商品番号はSS23 / TF3160S08Bです。 商品はシルク素材の半袖ブラウスで、腰の部分に広いバンディングがあるTシャツスタイルです。 このブラウスは下衣に入れなくても自然にシルエットが整いボリューム感が自然に作られます。 また、パンツやスカートとセットでコーディネートしやすく、単品でも色々活用できます。 この製品の表地は絹100%で構成されており、洗濯の際は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤で注意してドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このブラウスのメーカーはTHEORYです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このブラウスの商品番号はSS23 / TF3160S08Bです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "このブラウスはシルク素材の半袖ブラウスで、腰の部分に広いバンディングがあるTシャツスタイルです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどのように着用するのがおすすめですか？",
            "answer": "このブラウスは下衣に入れなくても自然にシルエットが整いボリューム感が自然に作られますので、単品でも色々活用できます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは他のアイテムとどのようにコーディネートすることができますか？",
            "answer": "このブラウスはパンツやスカートとセットでコーディネートしやすく、単品でも色々活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地は絹100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は洗濯の際は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品の薄い色の製品はきれいな溶剤で注意してドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロン掛けはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "この製品は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 470
    }
}